(思考下) 如果出咗禁制令禁反蒙面法, 裝修應該暫停?

個人意見, 歡迎討論

政府會聽民意？

無聊post。

sor